[07-08-2018] 股市直擊 + 波神信眾區

升的跌不了

gap dou put guy